如果胡師傅扑野 佢會講咩？

如題

比啲掙扎？

好大抽

一嚟就打大佬

夾實d，再夾實d
姿勢岩，要高潮唔洗快同耐既

痴線

正評，上一頁

我就係要呢啲

嘩 你睇個線條幾靚

You win

秒

比啲爭扎！

屌到條尾龍骨個位都凸起左

按摩手法來，泰國有抓龍筋，胡師傅就屌尾龍骨

笑到仆街

哇屌

比啲掙扎，唔要反抗

嘩你睇吓啲線條，幾靚

點解個post會有圖

師傅 我就射啦
俾啲掙扎

屌

chi lun sin

一黎就秒，唔洗玩啦

扑野嘅境界
一開始健身 然後健心 再高層次就係健生 生命個生

呢個係中國人後入嘅方法

嘩你咁撚細隻嘅？

笑撚死

未埋牙之後一定讚條女（我個名）

前

(插入)

側展胸肌

夾實 唔夠窄啊 谷實d個腹

係喇 谷實咪夠窄囉 我就係要呢d

其實師傅見到呢喲post真係好嬲，佢好多時都扮睇唔到，希望你哋唔好再玩師傅

叫師傅比啲掙扎睇下

我研究20年終於比我搵到中國人做愛既方法

側展括約肌 登直啲 谷實 好靚好靚 呀～～～

頂唔順

嘩...啲線條靚到

佢做得咁撚戇鳩預咗被人笑架啦唔滿意咪約出嚟一齊深蹲囉
利申練腳健身撚

講真 我唔介意被人講 但係有冇啲高質啲？

乜柒都胡師傅胡師傅，其實好好笑咩

顏射完
：我就係要呢D

咪玩師傅喇 平時都係班師兄入佢

咩來的？

掙扎 我要掙扎呀 比啲掙扎我呀

當初派一兩個打手黎宣傳，點知連登有班on9仔跟風以為好好笑

益撚左佢啦，幫佢提高幾耐知名度，賺多幾撚多錢。
2個登都未撚叫佢講多謝，仲嘈

求link

師父我唔介意